陳鈺琪真係一個完全冇缺點同死角既女人！

無綫熱播的內地劇《倚天屠龍記》，率先火紅了飾演趙敏的陳鈺琪，被讚在劇中是罕見的純天然美女，其他人可能是人紅是非多，而相當有觀眾緣，形象討好入屋的陳鈺琪，卻是反過來回顧她的跑龍套生涯，戥她能熬出頭而高興。除了靚到dum一聲外，最讓網民激讚的是她人紅不忘本，至今仍保持節儉習慣，衣著簡樸，多次被拍得著同一對白色波鞋，衣服也是來來去去哪幾件，內地靚的女星有一大籮，至今仍保持真我只得一個陳鈺琪。

陳鈺琪經常被拍得穿著同一對白色波鞋，相當簡約節儉。（視覺中國）

陳鈺琪為了追尋演藝夢，曾隻身到橫店尋找機會，由於不是名牌演藝學校出身，所以她過了一段跑龍套的日子，試過工作16小時只得35元收入，無綫在橫店拍攝《東坡家事》，陳鈺琪也有份演出，一個無對白的鏡頭，已經搶戲過黃心穎，可知有實力的演員，終於會遇上伯樂，而最後唐嫣慧眼揀中陳鈺琪，並羅致成旗下藝人，自此陳鈺琪連環接拍幾齣內地劇，也獲得一片好評，告別配角綠葉的日子，在《倚天》更贏盡掌聲，成為最美趙敏。

另一次在機場，又是同一對白色波鞋。（視覺中國）

除了同款波鞋，連衣著都是經常哪幾件。（視覺中國）

另一個場合，打扮也是大同小異，當然還有同一對白色波鞋。（視覺中國）

下圖是陳鈺琪日常美態：

陳鈺琪百分百是零死角美女。（陳鈺琪微博圖片)

曾吃過不少苦頭的陳鈺琪，爆紅後仍然保持自我，沒有因為人氣高企而迷失，仍舊過著簡樸節儉的生活，不是出席活動的日子，例如在機場被記者拍到的陳鈺琪，不難發現她來來去去也是哪幾套衣服，而一雙白色波鞋更跟她去過不少地方，陳鈺琪雖然十分慳家，但給人感覺卻絕不寒酸，而且她簡樸的打扮，更凸出了她的天然美態，一個笑容已經令無數粉絲融化，陳鈺琪人紅而不改生活態度，比起其他衣食住行，也在不停炫富的大牌明星，陳鈺琪慳得有個性，讓人看得舒服。

陳鈺琪在新《倚天》，飾演女主角趙敏，被讚是劇中罕有的純天然美女。（劇照）

我敏真係一個好尾機既女人

外貌唔多講
堅持自己夢想
做自己想做既事
由低爬上黎
今次重要發現佢咁慳家
身為佢背後既男人我覺得好自豪

躝啦

波呢

膚淺

#1你QUOTE乜撚野阿

路人樣。。。

360度平面無死角

臭雞

隆撚左對波先啦

個陣大陸版播我周圍同人講正 d撚樣唔信

係要等廣東話播電視親眼睇到先肯承認佢幾正

冇波

真係太細波，不了

純天然

著住見Moschino見慳家

golden goose? 節儉?
死臭雞

知足

小淫賊.gif

樣真係超靚,最大缺點可能係腳趾唔夠靚

牙敏

唔想講太多
用圖已證明事實

當年東莞259的質素，無乜特別

你咁清楚係咪伯友做果陣講你聽?

好cute

好掂

著時裝柒咁多

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】

日期：6月9日（日）
集合地點：維園草地
時間：下午2時30分集合、3時正起步
遊行路線：維園草地遊行至金鐘添美道立法會

支那雞教有人吹奏 00後
6月9一邊反中 你班撚屌就吹奏

駁唔到

中國人已經係最大缺點

好似無波

普通嚟講真係無死角

竟然冇人話佢太瘦

係靚既 肥小小好d

btw 蝗味濃郁

點解睇8點半佢識講廣東話
張無忌把聲好似喵喵怪

日常look好pure
演技又好
大陸太多人
希望唔好咁快比人淘汰
唐嫣要錫住佢

德仔都唔識

樣係 ok
但冇似身材 同 太瘦呢

後生版高圓圓？

點會無缺點? 佢既缺點咪又係未同我結婚，成為一對神仙眷侶

對鞋應該幾重味

幫樓主做忌

手指都差啲

講埋腳指甲啦屌

成班狗公食撚屎啦

有灰甲唔掂

放呢度冇用㗎

支持

好能完美

大陸G

真

敏黨留名

冇波 大家當佢係男人得了

抵你冇女

細個都咁既樣 起碼無整容先
So pure

普通深圳d sales妹樣

wechat雞樣仲要一d線條都冇

咪撚post D大陸雞上黎啦

有咩

想佢幫我生bb

自己化返妝又係大打折扣，劇組化裝係神級